屌那星 D商場俾黑警搞到警晒閘

屌那星 我仲點慶祝聖誕呀

奶閪啦 商場剋星

"過黎呀過黎呀過黎呀"

屌 我仲未買齊聖誕禮物

挑釁市民

挑 隻揪又唔撚夠人打 唔夠打就抆槍 晒撚氣呢D垃圾

我有刀

成班返shift狗

仲想去買名牌袋做禮物，宜家商場咁多警察隨時中胡椒噴霧，不了

有冇手足知邊個商場未關
要買聖誕禮物呀

藍絲據點APM同埋大本型?

Logon 未關？

班差佬真係想攬炒, 好地地見成班防暴係晒度仲邊敢入去

班狗仲衰撚過黑社會